咁樣既，呢條友個頭咩事？

咁出色既頭，就好似漆黑中既營火蟲，好出眾！

唔知點解睇到好想食香芋味雪榚

做咩影我！

你個名

哇屌

你講一講又搞到我想食

乜撚都擺上黎

屌，一直都好憎啲人染埋啲唔自然嘅髮色，仲有粉紅，綠，藍都好撚憎。

傳說之中五毒之最鶴頂紅既顏色

我終於清楚知道乜野叫鬼五馬六

幾靚，有乜問題，樓主好似啲廢老咁食古不化，食屎啦

中撚咗輻射咁都話靚

NABA

咩戰隊

有咩問題

返5p la

中左毒？

毒素上頭？

巴打都幾高

染嗰髮都要擺上黎批鬧
人地又唔係作奸犯科，關樓主你撚事咩

想知係邊間染

以後唔好去

貼下圖擺上連登等大家笑下都要畀你鬧

我又唔係作奸犯科，關ching你撚事咩

發撚左霉咁

ocamp大組長

推

搞唔掂

好撚正

好撚柒

中大新亞書院嘅business
簡稱NABA

有咩問題 唔通要好似樓主咁成頭油先型？

可能係ocamp紫組

染個髮又要比你擺上黎公審

天然

潮就潮，但隻色咩事

喂唔好再推啦

我啱啱都見到，真係不得了

玩ocamp唔染個搶啲既頭點食女呀

呢D色係香港一定俾狗日日查身分證

一齊dem返個NABA guys好唔好呀

變色龍

臭mk

彩虹戰隊

似吹波膠多啲喎

你講完我都好想食

連登仔真係乜柒都要批鬥一餐

成個惡魔果實咁

d女比佢地食囇啦

其實關你撚事咩
可唔可以唔好咁無聊

咁又唔係呀, 如果青色頭個D我真係忍唔到笑, 俾佢見到打鳩我點算

其實隻色幾靚

夠sharp醒

婆婆問佢做咩唔除左頂泳帽先上車

所以咪冇女攬囉陰公

以前係mk見過有條友成身都紅色
嗰頭又染紅，衫褲鞋又紅色
好撚on9
仲要見過兩次，一認就認到係佢，太深刻

咁見到佢唔敢過馬路, 咁大個紅公仔

無記錯，佢連隻錶都係紅色
可惜無影底巴打們幻想下

以為放咗個公仔係個頭度

又係你條毒撚 之前又影人份合約 而架又影人個頭 你咁撚想影人個樣例不如你執下自己個毒撚裝扮先啦loser

好似沖繩d 紫薯

lm

雪糕廣告黎?

哇大組長黎嘅

成身紅，咁似細個睇鬼片既紅衣女既？

名字符其實既7頭